屌你老母，騎劫完荃葵青個遊行未？

上次818我都由9你，屌你老母，咁撚多區係得荃葵青比人騎劫，聽日又想劫？
咁撚多日去機場唔撚得？係荃葵青果日就有第二啲地方去，有無考慮過荃葵青既手足準備左幾撚耐？一次又一次咁撚樣玩。
我地勇武無得出唔緊要嫁，但文宣手足做撚左咁撚耐野，依家又話轉地方，一係你地玩撚埋佢

借位

(正經)(請給我長期置頂) 整合被控義士進程 一個也不能少不是口號！

推

推爆你老母

推啊

葵青撚入泥推

荃葵去撚硬

去撚硬

去完遊行再入機場

機場唔係唔搞
不過唔係聽日囉

推！當荃葵青手足condom?

825 葵芳見

825

8.25 荃葵青

葵芳見

825荃葵青既手足謹守崗位 我們不是condom

計撚埋 葵芳站果筆數

去機場既人唔係同路人
放心 巴打撐你
班人係五毛組織黎

葵芳撚 全面進場

次次機場平日去，明明平日同六日對機場黎講無分別 完全唔明點解要到我地區物去機場

人手推

兩邊開弓

去完葵青集合直入機場又得

自行判斷

巴打 唔駛激動
聽日機場實同今日一樣無人

利申: 機場塞就塞硬 但唔係聽日

可以雙開

荃葵青 五大加反黑 還眼

825 荃葵青

就算唔同手段
但同一訴求
勿分化 勿切割

去機場 去遊行 自行判斷邊個重要

無分化 無切割 想問清楚大家點睇荃葵青手足姐

我聽日只會入荃灣 反對塞機場
但想問騎乜嘢劫 而家18區鬥多遊行咩

推，今朝和你塞，星期六都塞唔成，聽日又玩多次分散手足，咪搞啦

推
818讓完路 班籌委咁辛苦搞掂Nono
依家又話要去機場
話去機場果d對唔對得住荃葵青手足

聽日集中火力去葵荃青呀！

機場下次再去！

原本荃葵青係818 比民陣騎左一次

荃灣人越少越危險
唔可以又黎多獲
棄荃灣手足不顧！！

頂，睇到都嬲。冇L話過唔入機場，但做乜鳩要聽日，自己分化自己人手? 唔俾人屌你鬼就已經好俾面。 荃青呢邊吹咗咁耐先攪到吹乜L嘢機場，另一日多啲手足先入去唔L得嘅? 係要聽日攪?

推 721 811

不分化

認同 聽日拉大隊出葵青遊行

同埋聽日冇貨運去黎都冇用㗎

荃葵青手足不是condom

放心
聽日機場有閪人去咩

push

知大家都嬲，亦同樣覺得機場先最高效率
但為免今朝既事再發生真係要夠宣傳（812果晚成個連登fb都叫人入）同plan（特別係依家有禁制令同唔撞其他期）
加上機場唔會走，不如諗清楚再決定

班機場狗食工屎咁，搞完824搞825

完左再入去啦屌
依加吹雞入機場兩面都冇人

放心
去撚硬

推 荃葵青手足不是condom！

借個位
有冇律師可以幫手諗諗有冇得申請禁制令 禁止再放過期催淚彈

我哋可以夾返錢

大家可唔可以幫手pm出過聲撐呢場嘅
議員 eg 楊岳橋
律師/大狀 eg 梁家傑 黃國桐[/size=5]
用中文問得架啦求幫推

推 唔係唔去 而係唔想分散聽日既手足呀

而家係玩先到先得？
民陣遊行又話騎劫 提議機場踢春袋又話人五毛
到底有咩實際理據令人支持你地
做左文宣唔係大台 唔係大哂架

一直係外國做野
琴晚先返到香港
今日觀塘冇出但聽日荃葵青一定出！！！

唯一最熟路嘅主場
等撚咗成個月

咁做咩係要撞活動呢

你竟然仲相信法律，
法律係對示威者用嫁

咁你地去機場啦，你點會知我地等撚左幾撚耐死番去機場po啦

又唔係針對你，咁燥做咩？

咁小事

塔哂荃葵青手足返狗屋就係對得住佢地

咁小事就開 post 嘈，你都係交返比其他人做文宣算啦

agger
雖然唔係荃灣人 但佢地真係為左我地改過好多次期
機場唔會搬架嘛 幫左荃灣手足先啦

推推推

小事？屌你老母個手足中3刀咁小事你唔去擋撚左佢既你講野自己有無笑？

荃葵青大遊行事在必行

中後排企散D，唔好塞死晒前排走唔到。

我會出

去葵

去呀屌

出黎擋刀未姐機場撚

825荃葵青見

去荃葵

荃葵青完左再入機場！

啱呀 叫荃葵 係無青衣唔好錯

好驚有人入機場啊 分化撚

我覺得唔應該唔入機場

自膠 用錯emoji 呢個先岩
順便輕輕一推

原來就係因為等左好耐
講到尾都係為自己而唔係大局

咪係 終於等到一日唔洗搭車出
又洗人入機場 星期一先啦

推
荃灣重點戰地都要分薄啲人？

——————————————————

毋忘所有義士之付出、721、811、824
打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

我要真普選！
聽日見

你快撚啲去啦你依家左先一係，唔好上連登啦

825荃葵青，826入國泰城抗議，831民陣，902三罷
全面批鬥警犬及其家屬
㩒錢/換美金，經濟制裁中共

826好撚緊要 自己諗下

推 咁推返d文宣 行動post啦

推啊！屌你老味，講咗咁撚耐

901 入機場啦

你咁撚顧大局既，記住依排搬入去，香港因爲你而改變。

屌你地老母
咪再叫荃敬青遊行 騎劫青衣
你地無撚行過入黎青衣 講鐵呀

照行荃葵青
行完入機場
咁樣仲好
一嚟近
二嚟等班手足唔洗留低守路
守路=等班狗部署好再捉人

你放心，上次幫人穿左頭我今次會再幫，我應承你 黎一個穿一個

我青衣人，青衣好難搞，唔建議

想問下遊行有冇批到同埋幾點係邊等
我淨係搵到之前個啲相

推 ， 壓力測試admin on99

好似最終決定3點係葵芳

點行青衣啊手足
孤島嚟㗎
同自首有乜分別啊

即係你覺得嗰日無818維園會好啲？

你理解能力好似低左啲

去機場得
荃葵青完咗隨便

聽日實去

等左咁耐
你期待荃灣有咩結果

屌人老母？
你係咪傻撚咗

青衣行到入黎
出去點出啊？狗鐵cut硬地鐵
用腦唔該

Agger
星期一都入機場啦，荃灣亦根本無可能唔入

825荃葵青！

滅鄉黑

推爆

推，咪撚當荃葵青comdom

721

二坡坊咩事大家應該記得架？

搞完分化未？搞完就收皮 thanks

推 對唔對得住俾人斬個手足

邊撚個話去機場

聽日荃葵青 不見不散

總之各有各做

機場高成本高成效咁都唔明？

你係機場外面 狗可以係咪都拉你 告你非法集結
85天水圍都一堆人無做過野俾人拉
係機場入面有禁制令 禁止示威者
所以d狗點解唔入得黎拉

再講交通方面
812果陣d狗未係真正黎
狗鐵仲會開機場快線
交通仲未封
都已經可以巴士打蛇餅 最後萬人步行tc先走到

宜家狗鐵配合警察封鐵
封機場快線同tc線
到時唔洗走

次次見支持地區遊行都嗰幾個理由
1.排隊先
2.等咗好耐 終於係自己區遊行
3.機場平日得 日日得 唔會走
有啲偏激嘅會話 機場無用
左膠引人入機場 啲人懶先話人入機場

明明家812係因為癱瘓機場可以唔使勇武上場
避免勇武被拉受傷 而又有顯著成效嘅抗爭手法

影響全港經濟 吸引全球關注

而家反而堅持地區遊行 不斷重覆811

825 葵荃青

邊個分化先依到好多人睇撚住 你無中刀你話去天安門都得，無point又話人分化？你真係好搞笑

荃灣我會照去，只係覺得你好小學雞

唔關荃葵青事 果班友一句春袋就日撚日都話要入機場

我覺得咁搞法機場遲早變金鐘 唔散返落社區keep住個民氣 自己係機場玩到比人一網打盡
如果有大事要升級果啲 好似812還眼咁 得一晚都吹到大雞入去啦 而家聚唔到人就證明呢套唔buy

你就傻撚左 你數唔數到青衣有幾多條路走

機場好有用啊
不過你答我
到時狗入黎
點走？

推啊屌你老母 聽日要塞爆佢啊

［夠薑咪停埋機鐵囉］9月1號，齊齊入機場！！！！！！

你老母
咁你地咪撚叫 荃葵青 叫荃葵咪得
有對得住青衣咩

星期日去機場不痛不癢

721
1. 元朗南生圍白衣人涉警鄉黑勾結，無辜市民被打至黑破血流卻無人被捕
2. 在光復元朗時，發現葉虎車內藏有大量攻擊性武器，如武士刀
730
1. 天水圍警黑合作，縱容黑社會以煙花直射聲援人士
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球，導致永久失明
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
821
1. 黑警繼續放生鄉黑，再暴力鎮壓以致一名手足後腦落地，當場昏迷

825荃葵青遊行
五大訴求，缺一不可。

Push

連我鬧你傻撚咗點解都唔知？
你屌緊自己友老母ok?
留返你d氣屌popo老母啦

封曬幾條橋想點走？
跳橋游水？
封橋對popo有幾難？

機場最有效癱瘓空運，星期日你就去機場，我唔知你地真傻定假膠，btw反正無大台 你地想去機場咪去機場，我聽日起身睇下電視你地個成效係點先

聽日一定去荃灣

8 25 荃葵見

無鳩端端去機場做乜柒

無所謂啊
叫荃葵咯
青衣咩事都無
有咩對唔對得住？

郁d就屌人老母
巴打老母唔係俾你屌 on9仔

一個人我都會照去
on9機場撚

荃葵

荃葵青啊

而家搞機場交通 機鐵 汽車塞路
就算真係入機場 佢會唔比你走?
唔係點 係機場放催淚彈 橡膠子彈?

你放心，我地聽日大撚把手足

屌你封得橋 同其他區封四面有咩分別
自己接實啦 我當你真係封左 成個青衣島咁大
唔識走位？

聽日 荃灣遊行
後日 圍國泰
831 民陣
92 罷課

葵青見啊

唔係話去機場唔得
你都要講下策略點樣塞？
上左機鐵/巴士唔落車？

Popo點解要俾你走？非法集結拉你有咩問題？
街坊屌黑警都俾人拉啦
唔放催淚彈 出子彈都照拉到ga

咁屌你 咪改名叫荃葵遊行啦
係要拉埋青衣落水 好似有份咁

唔撚理 唔撚聽 唔撚睇
聽日荃灣見

又唔知 有幾多女比人捉返去玩
幾多人足比人捉
睇今日就知啦
呀sir 你跑夠數未

聽日 荃灣遊行
後日 圍國泰（攬炒巴吹雞啊
831 民陣
92 罷課

咚咚仔約定你！ 不見咚咚仔不散！

其他區係共通連到
邊有咁易封曬
但青衣封幾條橋就搞掂啦

機場係星期一啊

你答我星期日入去做乜先啦不如
其實你有無去過，我真係好撚懷疑，我依排係機場開工，無證你入都入唔撚到，跟住全部係機場外面，咪睇下班狗敢唔敢放囉，都係果句，聽日起身睇你班冷氣佬幾撚大作為

聽日一定更加多鬼

自己睇路 今日次次退完 本身無事都有人叫去第二到

自己睇路

啱

其實機場唔洗咁急搞，不如攬炒巴的禮拜一

咁點解813唔派多啲人手
捉撚晒機場裏面嘅人

巴打對唔住 我無心架
青青青青青青青青青青

推呀屌
宣傳左成個星期啦

依個賊喊捉賊？

你同文宣講啦
不嬲都荃葵青咁叫

屌 你話封幾條橋易又係得個講
成個島幾個出口位都相 距好遠 你教我點封得哂
又迫得死咁多人

你咁套用法 機場 將軍澳 一直都唔應該搞

聽日自己睇路 今日已經有手足講左真係好撚多鬼

唔知點解下面個PO咁多負皮

入面頭一兩頁都係班得鬼同阿毛留言屌樓主

今晚真係好撚鬼

一家係葵青
叫去機場嘅
今日30個單車撚 50個司機俾狗摘名時你嚮邊
唔夠人數推人去機場係送死

果晚邊有正式出禁制令
D人入咗去入面就無捉啦
捉都係捉出面果d
宜家係正式出咗禁制令
攞正牌入黎拉咗你

對敵人仁慈=對自己殘忍

Cls 點解要曲解樓主意思

屌 唔夠講就叫人同第二個講
你真係好撚廢 好心唔好走出黎柒

屌
都話popo要封路有幾難？
你估佢地要一大堆人行動先封到咩

唔好再累手足啦
比你圍狗屋又點
影響=0
又拆兵

核爆都去

92 唔止罷課，係三罷

哈？
你唔撚鐘意俾人拉落水咪咪撚出
咁多野講

唔入啦 廢事影響香港經濟繁榮啦
政府講明叫人唔好搞 再搞會影響經濟

唉你含蕉啦

自己諗下青衣個地形啦
柒

你縮返你老母個西啦

聽日一定係荃葵青優先!

唔入機場啦
機場邊夠地區遊行咁威
可以同警察死過

你自己打開google map 睇啦柒頭
5個出口位+地鐵

荃葵青改咗三次期
一家要去

一定去，完咗再入機場

邊個同你講圍狗屋？我每次都覺得圍狗屋無用，想問下85中左3刀個手足係比popo斬？醒未，727既手足係因為popo入去咩，不如你清晰啲先啦

聽日 荃灣遊行
後日 圍國泰（攬炒巴吹雞啊
831 民陣
92 3罷

原來黨鐵出禁制令之前
警察唔敢入黨鐵站裏面

再數有成6個咁多 你教我點封
仲有d 係其他區主要出入口

都叫你地去機場囉，我真係支持你地嫁屌

不割不分

同意 搵日唔好撞任何嘢 加埋做足文宣

Ok
辛苦了

聽日葵芳見

真心既，唔分化，機場手足，我代表某一班勇武全力支持你地，加油

星期一入機場聲國泰員工

一日勇武 一日和理啦 柒頭唔洗回氣呀
暴你又唔夠人暴力 日日拉咁多人
班狗陰招盡出 你收檔一陣先啦

機場去撚硬
但係點解要搵一日做左咁耐宣傳既日子去騎劫

不了
林鄭同政府 又叫人唔好去
你地又話叫入機場就係鬼
兩邊不討好 乖乖唔搞事算了

荃葵青去機場係全港最平同最快

想問係運動場入面等定出面足球籃球場？

岩
要尊重文宣

Why not both

喂屌你老母，我地準備左好撚耐，大家唔係唔撚黎下哇

啱啊！推

入L硬

聽日見呀

岩

我無話過你地係鬼阿智者 岩岩問你地星期日入去搞乜又唔應我，不過你地快啲去

講緊乜
宜家講機場係咪真係覺得機場百分百安全 popo唔入黎捉？

隔離po投緊機場定荃葵青

唔撚洗理班機場撚，大家聽照開電視睇佢地表演

而家警權咁大 佢要專登申請禁制令?

石籬都已經有斬人 聽日越少人荃葵青手足就越易收皮
825 葵芳見

做乜要搞2個黎分割2邊人數呢？
咁樣對2邊都無好處
你覺得遊行無用你可以照去機場
點解要叫埋其他人一齊 到時2邊一樣攬炒？

就算機場係啱

都沒理由掉低其他唔知既手足

齊上齊落

屌 宜家比人捉到最低消費都要非法集結或者襲警
藐視法庭 罰錢同社會服務令你驚啊

荃灣撚表示等到頸長

星期一機場配合埋攬炒巴同國泰

紅土表示未出聲

荃灣有手足比人斬，黑警係葵芳黨鐵站放煙，係咪當冇事發生先？
點解一定要同一日搞塞機場？
既然係春袋，幾時搞都得㗎。

利申: 葵青友。唔係想分化。

同意啊
我知大家好嬲好想快啲屌佢老母個機場
但有啲野唔急啲 慾速則不達
臨時臨急話去機場根本又組唔齊人 又破壞埋本身個遊行 遊行少人咗手足又危險咗

爭取咗 不反對通知書
轉頭就拉人走
忍心咩

唔止係撞活動既問題，24小時都唔夠轉活動，宣傳閪咩？

我支持聽日葵青荃

荃灣撚表示一定出！放心

其實紅土先係比人騎劫得最勁果個
利申支持荃葵青

825荃葵青，各位手足，不見不散

聽日荃葵青 九月一先機場

係咩我真係唔知

入嚟荃葵青又可以轉車去機場

機場唔係唔去 但揀第日得唔得
聽日個遊行文宣左咁耐 突然改去機場會分薄晒d人同嘥左文宣組既心機
唔好唔記得荃灣比人斬既手足同葵芳站放tg呀各位

幫推

睇天氣預報聽日應該落到狗屎咁
記住著舊鞋

光復香港，時代革命

葵青讓左三次，做文宣個班似被人撚

咪係 星期一跟職工盟啦

荃葵青大撚把人

六日，我地人多好多喎師兄

推呀！
荃葵青撚表示等咗成個幾月啦！
日期改過，路線又改咗幾次，文宣都搞咗好耐，唔好白費成班手足心機
乖啦！機場幾時都有得去，聽日一齊葵芳見啦，好唔好？

825葵芳見

等有足夠文宣先都唔得既

照行荃灣
行完入機場
一嚟近
二嚟手足唔洗留低守路
守路=等班狗部署好再捉人
每次遊行完就少幾十個

818我真由9你
屌你老母 今日係到Spin撚荃葵 係想點撚樣？
我地班手足為荃葵 做撚咗幾多文宣啊
你地一句就想帶走 冇可能

讓完路比元朗 之後等左成個月喇
點知818搞民陣
個個叫留力 最後去到變左818造勢大會
個個叫818 維園見 完全唔知jm9
利申紅土人

岩啊，818都改左一次期

推。

去撚硬啊

手足自發落區文宣 連儂牆當活動通知

推呀

咪就係，推遲又好咩都好，咁撚燥做乜
你唔gur咪以理服人叫人留底囉
而唔係喺度發脾氣
說好的兄弟爬山，不分化呢

去硬

721 811

喺自己嘅地頭行high 啲爽啲？ 我地係要贏呀，我聽日會同大家行，但我會舉住牌求大家俾次機會機場吹大雞，求下大家focus 返落機場一次，試下十萬人入機場睇飛機會點？試一下得唔得，唔好再因爲plan 咗而失咗依個政府春袋

我真係求大家

佢地本身想騎劫今日觀塘
騎劫唔成就到你地
有班好奇怪既人成日出嚟要拉大隊去機場
請大家保持思考諗清楚要參加咩活動

放心，我死都會去荃灣

其實嬲既人都可以去荃葵 唔一定聽日去機場

完咗新遊行一齊去

咁你話我知點解一定要聽日去先？

我真係求你諗清楚啲

推
明明聽日已經有行程，夾硬迫啲人去機場都on99

仲有明明完咗可以照入機場

點都去左荃葵青遊行先！！！和理非自己決定行完去邊邊喇，勇武就留守荃葵青

和平遊行 九龍、新界、港島都試過，請問爭取到啲咩?
71立法會 至少令送中法暫緩
812機場 令特朗普將香港議題加入貿易戰條件
不如樓主講下呢幾個月以嚟嘅遊行成效 大唔大得過以上行動??
我唔係想分化 你聽完我講 你都可以跟自己做法 但我都希望聽日唔好有人又去獻眼送頭

荃灣撚表示期待左好耐

唔好嬲 聽日出黎撐你！！

1. 排隊
2. 機場夠塞t1就得
3. 狗可以攞正牌驅散機場，而機場出入唔方便

Pish

冷氣仔以為自己諗到條錦囊妙計咪不停推
又唔諗下點做 又唔諗下點解決上次散水既負面影響 又唔諗下上次咁多人係天時地利人和

認同！

我無一隻字叫大家聽日去，我會同大家行，不過我只想大家俾次機會星期六日入機場，9月1已經有人搞咩英國領事館集會，咁機場要等到幾時？

好撚少資訊
聽日又學今日咁封站點搞

大家唔好唔記得8月5號荃灣斬人事件啊！

推
其實一日好應該得一個行動
分開搞 一黎手足攰
二黎分散哂啲人冇咁大影響力

荃灣去撚緊

825 葵青見

我就去撚硬嘅
同意機場係春袋
但唔代表街頭抗爭要停

大得過
無每區勇武遊行打遊擊 個活動收左皮啦

咁9月1日呢

［夠薑咪停埋機鐵囉］9月1號，齊齊入機場！！！！！！

P推

我明機場係春袋，但係點解唔可以完咗遊行先去？
明明兩個活動都係為咗五大訴求，點解要選擇去犧牲其中一個？
咁如果可以唔使犧牲其中一個，兩個去晒咁咪ok
最行遊行完咗和勇自行判斷自己去向，ok?

理性討論，不分化，不割蓆

光速割席

落大雨啦，仲行街？點解唔去室內好大好安全既地方呀，有水飲有冷氣，又多客人

今日已經又傷多一位手足嘅眼 大家都唔會想手足繼續承受爆眼送頭嘅風險掛...

tg有班仆街堅持機場撚

撐樓主
我地荃葵青大遊行 7月就講定晒
本身話818結果讓路比民陣
班機場撚想搞就唔該早啲 正正常常咁做文宣宣傳
相信大家都一定支持
而唔係無啦啦叉隻腳埋黎叫人唔好去遊行示威

係呀屌你老母！
荃葵青既手足已經準備就緒啦
咪撚再轉場分薄群眾壓力

825 荃葵青遊行

係呀,春袋,不過你有去打個春袋咩,比D旅客兇兩兇就縮沙比人走,貼張紙仔就嚇撚走晒

我 825 去 荃葵青, 放心.

一定支持.

多謝你哋肯攪.

824 好成功丫？

812 成功在有隻眼
今日都有隻眼 係咪唔駛黑警還眼？

？幾時有割蓆？
嗰啲擺明係五毛用計 五毛又唔係自己人 何來割蓆

咁人哋又未必係冷氣軍師嘅，只係大家有唔同睇法啫
上次唯一一次咁成功真係有晒天時地利人和，但到咗第二日已經少人咗好多
本身已經唔多人，加上之後仲話有狗，得返勁少人守
同埋試咗幾次塞機場，機管局都已經有咗對應方法，我覺得要plan下，而唔係前一晚突然話轉場
Between 我都覺機場好重要

推⋯⋯我都唔明點解要聽日去。
荃葵青已經改左好多次，之前我次次都agger，但今次又話要去機場唔係好明

塞機場活動係有啲亂
朝早唔夠人失敗就話12點再嚟
之後放棄又話星期日
睇得出搞唔成大家都緊張
但都唔好自亂陣腳先得嘛

我會去聽日嘅遊行，亦唔主張完咗再入機場，我想嘅係 和勇不分，二百萬人主線入機場，我好支持勇武架，亦發夢做過前線，但勇武手足求下你地唔好睇少和理非(唔做左膠時)嘅力量

推！

支持荃葵青

機場公海班撚樣見有人屌鳩聽日入機場就話人係鬼 有撚病 機場幾撚時入都得

去左先再機

啱阿，
佢地騎撚完觀塘柒左都唔收皮

青衣好撚慘被遺忘左雖然我唔支持入青衣因為好易出事

起屋企抗爭一定唔會有事 咁你唔起屋企抗爭？
點解咁多人勇武就係覺得咁先可以增加管治成本
亦可以防止手足比人清算
你睇下我地依個星期比人清算到跪左起到 就知咩事
你自己想安全 唔想受傷未去機場囉 做咩要迫人地同一齊咁？

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

推下

大家都知前線同連登都有鬼,有五毛
依家黑警咁明顯做鬼,就係想你捉佢

你唔同意其他人, 最多咪講"係做法不完美,但可接受，要改善", 然後對班人比替代選擇 根本唔洗捉
捉完唔會令個運動好左,反而大家多左好多不信任同背叛GE感覺

我比較想知點解你會揀本身遊行嗰段時間入機場
其實我兩個角色都有做過，從來都冇睇小任何一方，正正兩邊一齊努力先可以行到呢步

聽日係咩日子一定要入機場？
係咪機場後日就唔喺到？定申請咗不反對通知書呀？

我重覆，我係聽日揀荃葵青嘅，唔會入機場。

我想好主線去機場

著雨褸方便好多～帶埋長遮更加好～

好多機場風向撚
睇路

好啦 sorry 我誤會咗你
我都想嚟多次主線係去機場，但真係要一早有一大班人去塞，製造雪球，等佢滾大

有乜都帶定，話唔定有用

聽日一定要FG 幾肯定有老黑。
點和理非都要長遮+厚毛巾包頸

從來無試過當主線架。

下下都係平日。8月10同11係撞咗其他地區遊行。

Yes 荃灣危險情況同元朗有得揮

元朗都唔敢當街劈友
見到兄弟隻手隻腳，真係心都實埋

去

咁我更正返，搵一次試下主線去機場鏈春袋，鏈完搞到啲航班cancel就走

最慘嗰排係冇乜佢嘅消息

我諗住玩轉荃灣線都踩埋諗住終於可以勇武day 而家話轉場

屌！就算得反我一個都去硬呀！

今日特登攞咗張實體單張，辛苦曬各位手足

岩呀
葵青友表示等左好撚耐

推咗咁撚耐 機場幾撚時都入得 一句到尾一陣見825

排左咁耐隊 文宣做咁足
一定要去

聽日去機場既一撚定係鬼 叫人入機場既都係 賤狗黎

五大訴求，缺一不可
光復香港，時代革命

推，荃葵青必須去。
荃灣斬人、葵芳站tg同亂鳩提早關站，
全部要清算

笑死

機場撚請學識排隊，一係唔好撞日子搞住先，上次遍地開花罷工都講左成個幾星期，想搞既請搵一日無人既或者遷就到日子既去搞，同埋宣傳足夠時間先

去撚硬 放心

推😡😡😡

屌班機場撚真心煩
學下咩叫排隊啦好嘛

我都覺機場係要再去
試吓早啲定個日期做大文宣同唔好撞其他時間

啱啊

Yes

因為和理非放假先得閒入機場

P牌仔

作為葵涌撚
推啊屌你老母

面對現實，純和理非係唔會再同你入機場，而家入得既都係預左有機會有野發生

pish

一日集中一個地點好啲

機場遲啲先搞 唔好分薄啲人
集中搞一個地方先

唔好話騎啦，當讓路咪算
嗰日的確有需要俾民陣出來吹大雞，事實證無讓錯

瞓醒葵芳見

唔好on9
上次大埔就係因為機場唔夠人

你哋對唔對得住荃灣俾人斬嘅手足
825荃葵青

其實每次分區遊行都係得個萬幾至數十萬人等出席
都仲有成一百萬人好得閒

如果佢地怕分區遊行危險
應該唔怕嘅手足就去遊行

怕嘅手足就去出席 交通壓力測試 遊下車河

如果宣傳足夠 完全唔會分薄到分區遊行嘅人數

推呀屌你老母

推，唔理班機場撚住

其實機場今日原本都有活動
冇咩手足出嚟就賴觀塘
點解唔部署多幾日先再行動？

點都出荃葵青！！辛苦晒今日喺荃灣派傳單既手足們

去撚硬
聽日見！

支持葵青遊行
機場呢個春袋幾時揸都得
聽日見！

一定出

聽日荃葵青遊行見！

以效益黎講就機場
俾機會荃灣手足出火就荃灣

問題係機場撚想聽日去，大把人唔知，宣傳又唔夠

青衣撚容支持！

聽日見

葵芳運動場 不見不散！

825荃葵青

721811

知唔知準備一次遊行需要幾撚多功夫要花幾多心機，上訴成功你班人話去機場？對得住85係荃灣俾人斬果位兄弟？對得住824最少四位中槍既手足？對得住一直準備825遊行既人？唔好咁撚不負責任得唔得？

可行性。。。

825 荃葵青見